[投票]稻香 富臨 美心皇宮 明星 聯邦

1 2 3 4 5
6其他

1

仲有4

價錢差咁多

投票最垃圾？
係既話
1號冇走雞

富臨狗也不屌

論質素

同意

最平最垃圾都係富臨 同價錢先有得比

1 2 4 垃圾首選

我投明星一票

唔撚係掛
你地去邊間分店

2號有機會爭長短

稻香環境好過富臨啦 食物就唔會差得好緊要 一定2最垃圾

富臨又多廢老 好撚垃圾

稻香舊時打邊爐幾好

有一兩間比利是先有人理你 情況都幾嚴重

稻香啲點心全部整定，搞到越黎越難食

唔係掛
試過食過d野食好似冇煮過
凍既
冬菇冇浸過水，一陣味，換左其他
又係難食到

綜合睇

大陸工場

兩間食物唔會差好遠

係，越做越垃圾，尤其晚飯

1 ok

富臨真係好撚垃圾，稻香一般，聯邦ok

脷伸附近三間都有